老衲終於知道點解警方有反黑組反黑

就係因為驚其他黑社會同自己爭食

is

瞓咗幾耐

反黑o個班仲黑過黑社會啦

大家都係同一個部門 分開兩條team得閒交下戲cap下水咁

反黑色衫組

出黎食狗肉啦喂！

高質左少少